簡尼望逃離熱刺成C.朗鋒線最佳搭檔

熱刺今季表現不盡如人意，儘管聘請了「狂人」摩連奴（Jose Mourinho），但是球隊嚴重的傷病問題以及收購方面的捉襟見肘都讓這支北倫敦勁旅前途難測。球隊核心哈利-簡尼目前依然處於重傷後的恢復期，但是已經26歲的他顯然對球隊的未來也持悲觀態度。

根據《阿斯報》的報導，英格蘭鋒霸希望今夏可以離開熱刺，而皇馬和祖雲達斯將是簡尼（Harry Kane）潛在的下家。熱刺目前僅僅排在英超第八的位置上，簡尼、孫興慜（Son Heung-Min）以及新援貝雲積（Steven Bergwijn）的先後受傷讓摩帥巧婦難為無米之炊，只能過度依靠小盧卡斯（Lucas Moura）等人。

如果熱刺錯過下季的歐聯比賽，他們的收購預算將會降到僅有5000萬英鎊。簡尼認為熱刺目前的狀況已經難以滿足他爭奪冠軍的期待。同時簡尼認為自己已經進入了個人生涯的巔峰期，目前他的週薪僅為20萬英鎊，轉會其他豪門將至少可以令他的薪水翻倍。

0

儘管熱刺與皇馬方面聯繫緊密，雙方有過多筆重磅轉會，但是據《阿斯報》稱，簡尼本人更喜歡意甲霸主祖雲達斯。近日祖雲達斯就爆出希望與C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）續約的傳聞，對於葡萄牙人來說薪資已經不再成為最重要的留隊因素，球隊是否有爭奪歐洲冠軍的野心才是他最關心的。

據悉，祖記將向葡萄牙球王承諾，他們會引進一位世界級的九號位球員與之配合，而目前來看沒有人比簡尼更適合這個名額。簡尼出色的射門能力和搶點意識並非其唯一的特質，相反英格蘭人是一個十分出色的團隊球員。他往往可以為包括阿里（Dele Alli）和孫興慜在內的熱刺攻擊球員拉扯出空間，製造更多的得分機會。這一特點可以與C.朗拿度形成很好的搭配。

而如果沙利（Maurizio Sarri）認為有必要，簡尼和C.朗拿度組甚至可以組成同樣極具衝擊力的雙前鋒陣容。目前唯一考量斑馬軍團的是簡尼的身價問題。雖然依然處於重傷後的恢復期，但是簡尼的身價可能高達1.5億英鎊，這將再次考驗斑馬軍團的爭冠野心。

之前祖記好似傳緊美斯，尼馬，麥巴比

美欺+牙朗

希古恩做下後備 再賣戴巴拿一億

呢條垃圾都有人吼

其實波底真心差

炒撚咗沙利先講啦

回能晒塘啦

佢咁嘅踢法，一到廿尾都已經可以收尾⋯⋯唔知有咩強隊會想要佢

今次又係咪假新聞？

仲早過朗肥變朗肥
咁都有人要

呢個堅廢，控傳差，之前有兒子同大力神喂到埋咀邊先入到波

cup 大位射果招比人封埋
仲有咩作為

1.5億，下年美斯都買到啦

回晒塘仲買

買都買兒子

買美欺 收下廣告費，波飛好過

1.5不如買美斯
兩大球王係同一隊
諗起都想射

識玩好襟踢，但上限真係唔高

對面班後衛唔想做人

精蟲就有
呢條垃圾俾盡70m

佢地2個唔傷嘅話應該可以掃唒啲盃

山齊士價

你以為波係得兩個人踢咩， 6條煙咪又係冇歐聯